用一切合法的方式發聲

我始終相信只要堅持，用一切合法的方式，最終會得到正面的回應，香港人加油！

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel